李小加：呢鋪中共食飯定食草就睇香港啦

李小加：將把香港資本市場打造成全球金融體系中最重要的樞紐之一
15.06.2020 12:30

港交所()行政總裁李小加發表網誌，指儘管中美競爭的二元化趨勢似乎不可逆轉，但今天的世界離不開中國，中國也離不開世界，無論中美爭執如何發展，中國資本市場對外開放的大方向不會改變，人民幣自由兌換和人民幣國際化的進程，雖然不可能一蹴而就，但也絕不會停頓，更不會逆轉。他指，面對新的挑戰與機會，港交所又一次做好準備，就是2019至2021三年戰略規劃，圍繞立足中國、連接全球和擁抱科技這三條主線，將把香港資本市場打造成「中美競爭的二元化時代」全球金融體系中最重要的樞紐之一。

他指，世界又一次面臨巨變，逆全球化的進程局部展開，全球化會呈現出新的模式和方向，全球多個國家已開始面臨由公共衛生危機暴露出來的社會管理、經濟發展、種族衝突等多方面危機，令原本備受挑戰的中美關係更加雪上加霜。

李小加又表示，港交所集團將迎來成立暨上市20周年，在過去十年實現重大突破，包括收購倫敦金屬交易所(LME)、通過滬深港通、債券通，實現中國與世界資本市場互聯互通的突破，以及通過對上市規則的重大改革，實現擁抱新經濟及新科技的突破。

海南呢？ 澳門呢？

又唱反調

又話2020年上海要取代香港做金融中心

支那人搞邊樣死邊樣，今次香港仆街了

大劣人真係大劣人
咁鍾意咩三年計劃三條主線
聽到都聞到中共陣徐

李小加都無得續約啦

消滅香港普通法,冇美國認證香港地位,製造大量政治犯,全世界都知港共係傀儡,中資上唔到美國市就走黎香港上,中共仲妄想香港保持到國際金融中心?

人之將死

蝗國興廢在此一戰

自從侵出嚟宣佈取消對港優惠，香港既一切就已經係末日到數
佢即管話唔驚，即管繼續狂歡